\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[spanish]{babel}

\title{Prueba 22/10/2021}
\author{Nicolás A. Ortega Froysa}

\begin{document}
\maketitle

Respuestas:
\begin{enumerate}
	\item Nodos y conexiones. % 1
	\item Dos: punto a punto (P2P) o de difusión (broadcast). % 2
	\item Falso % 3
	\item Falso % 4
	\item Topología, protocolo, e interfaces. % 5
	\item Es la \textit{física} realmente donde los datos pasan a ser señales,
		sea por ondas, corrientes eléctricas, etc. % 6
	\item Interviene en la capa de enlace de datos, ya que aquí tratamos con el
		MAC. % 7
	\item (C): Enlace de datos. % 8
	\item La topología se define cuando se trata el enrutamiento, que se hace en
		la capa de red. Aquí es donde tratamos con las direcciones IP. % 9
	\item En dos: MAC y LLC % 10
	\item Cuatro: dirección, control, datos, y CRC. % 11
	\item Determinar el enrutamiento de los paquetes. % 12
\end{enumerate}

\end{document}
